今日去遊行

唔知係因為病定自閉左

冇搵朋友

冇叫口號

冇開燈

冇出聲

行完，攰坐左陣就走左

人生真係好攰

心情有因為聖詩而平靜

因為有人玩樂而無奈

因為團結守序而自豪

因為眾人齊心而心情激動

但我唔想今日完左就好似完哂

因為事情剛剛先開始，所有野其實前進嘅唔多

希望前人所犧牲嘅傷，自由，血唔會被白費

做人又係攰，麻木做狗都係攰，何不做人

Btw做人真係好攰